笑波子: 如何用1177億元「令香港名留青史」?

笑波子: 如何用1177億元「令香港名留青史」?